拜年最驚就係老母喺親戚面前亂講野

是咁的，我本身好鐘意女僕，女僕服真係好好J，特別係低胸裝，對波唧晒出嚟，揸一揸短十年命都抵。
琴日去親戚屋企拜年，當然要老套地寒暄一番啦。
傾傾下燒到我嗰個疊。
表姨：有咩興趣呀？
我笑笑口，都未諗到點答，我阿媽就已經搶住講：個衰仔好鐘意女傭架，D公仔放到全屋都係。
當下表姨全家人都目瞪口呆，就連本來喺廚房炒緊菜嘅菲律賓工人都忍唔住出廳擘大個口望住我。

你真識食

又幾好笑

菲律賓工人係咪濕晒 求下集

睇真d 好似某tvb女artist 但up唔出個名

樓上成班新會員

黃心穎？

笑撚到我

幾有創意

Good story